［黃大仙撚入］岩岩幾聲巨響

發生咩事

我都聽到 都爆咗20吓有多
應該放煙花

有人快過我開po

樂富

咩事？揸機飛機嚇親我

隔離post有圖
放煙花

12點傻撚左？